時代革命 香港人要絕地反擊！

香港人企出嚟啦！ 無論男女老幼 黃絲 藍絲 係呢一刻 我地嘅性命財產只能交到自己手中去保護
我地要話俾啲黑警 垃圾圍村佬 黑社會知 我地唔係任佢地魚肉！

我地要時代革命